ocean marini 有冇中伏位？

樓主係”上樓德”?

高質channel

有晒圖則分析， 有晒將來基建分析
拆穿晒點解會德豐會減價賣

其實新樓個個design 一樣
Even sell in hk 個則都唔靚
買or 唔買

其實佢叫你唔好買C 單位， 最伏

因為新例gfa 計算，厚牆自己俾錢買
1B 1c 幅厚cls 厚
而且structural wall 450mm 厚正常新樓一倍

我都覺啲片幾中肯
想睇佢講埋內園單位

same

坦白講，一分錢一分貨。鬼唔知呀媽係女人咩。
- 高樓+玻璃牆一定厚牆實用低
- 單邊一定share較多牆身
-將軍澳潮濕，除左向北其實都差唔多
-跨灣橋係人都知eyecatching，好過望堆填區or樓望樓or墳場

我覺得最大原因係要同黨鐵分紅，價錢ok去貨快更重要，買得高都要打個75折扣分走咗。